飛你老母馬咩 改名做飛狗啦屌你老母

無恥過民建聯咁嘅柒樣 真係唔死都冇撚用

海馬
飛就唔識
深潛最叻